SYMRENAME="-Dcalloc=tmlinux_calloc  	\
	-Dfree=tmlinux_free  		\
	-Dmalloc=tmlinux_malloc  	\
	-Drealloc=tmlinux_realloc 	\
	-Dlongjmp=tmlinux_longjmp 	\
	-Dmemmove=tmlinux_memmove 	\
	-Dmemset=tmlinux_memset 	\
	-Dmemchr=tmlinux_memchr 	\
	-Dmemcmp=tmlinux_memcmp 	\
	-Dmemcpy=tmlinux_memcpy 	\
	-Drename=tmlinux_rename 	\
	-Dexit=tmlinux_exit 		\
	-Datexit=tmlinux_atexit 	\
	-Dstrlen=tmlinux_strlen		\
	-Datoi=tmlinux_atoi  		\
	-Datol=tmlinux_atol  		\
	-Datoll=tmlinux_atoll  		\
	-Dfflush=tmlinux_fflush  	\
	-Dfprintf=tmlinux_fprintf 	\
	-Dfputs=tmlinux_fputs 		\
	-Dputc=tmlinux_putc 		\
	-Dfseek=tmlinux_fseek 		\
	-Dputs=tmlinux_puts  		\
	-Dsprintf=tmlinux_sprintf  	\
	-Dsscanf=tmlinux_sscanf 	\
	-Dstrcat=tmlinux_strcat  	\
	-Dstrchr=tmlinux_strchr 	\
	-Dstrcmp=tmlinux_strcmp  	\
	-Dstrcpy=tmlinux_strcpy  	\
	-Dstrncat=tmlinux_strncat  	\
	-Dstrncmp=tmlinux_strncmp  	\
	-Dstrncpy=tmlinux_strncpy  	\
	-Dstrrchr=tmlinux_strrchr  	\
	-Dstrtol=tmlinux_strtol  	\
	-Dstrtoll=tmlinux_strtoll  	\
	-Dstrtod=tmlinux_strtod  	\
	-Dremove=tmlinux_remove 	\
	-Dfread=tmlinux_fread 		\
	-Dfwrite=tmlinux_fwrite 	\
	-Datof=tmlinux_atof 		\
	-Dstrerror=tmlinux_strerror  	\
	-Dstrcoll=tmlinux_strcoll 	\
	-Dstrpbrk=tmlinux_strpbrk 	\
	-Dstrstr=tmlinux_strstr 	\
	-Dstrspn=tmlinux_strspn 	\
	-Dstrcspn=tmlinux_strcspn 	\
	-Dtolower=tmlinux_tolower  	\
	-Dtoupper=tmlinux_toupper  	\
	-Dtmpnam=tmlinux_tmpnam  	\
	-Dqsort=tmlinux_qsort 		\
	-Dvfprintf=tmlinux_vfprintf  	\
	-Dvsprintf=tmlinux_vsprintf  	\
	-Dprintf=tmlinux_printf  	\
	-Dbsearch=tmlinux_bsearch  	\
	-Dsignal=tmlinux_signal  	\
	-Dsystem=tmlinux_system  	\
	-Dsleep=tmlinux_sleep           \
	-Dgetenv=tmlinux_getenv  	\
	-Dputenv=tmlinux_putenv  	\
	-Dclose=tmlinux_close  		\
	-Dclosedir=tmlinux_closedir  	\
	-Disatty=tmlinux_isatty  	\
	-Dopendir=tmlinux_opendir  	\
	-Dread=tmlinux_read  		\
	-Dreaddir=tmlinux_readdir  	\
	-Dperror=tmlinux_perror 	\
	-Dfclose=tmlinux_fclose 	\
	-Dfopen=tmlinux_fopen 		\
	-Dftell=tmlinux_ftell 		\
	-Dfcntl=tmlinux_fcntl 		\
	-Dfreopen=tmlinux_freopen 	\
	-Dlink=tmlinux_link 		\
	-Dunlink=tmlinux_unlink 	\
	-Dmkdir=tmlinux_mkdir 		\
	-Dfsync=tmlinux_fsync 		\
	-Dopen=tmlinux_open 		\
	-Dfgets=tmlinux_fgets 		\
	-Dgets=tmlinux_gets 		\
	-Dungetc=tmlinux_ungetc 	\
	-Dstat=tmlinux_stat 		\
	-Dfstat=tmlinux_fstat 		\
	-Dlseek=tmlinux_lseek 		\
	-Dabort=tmlinux_abort 		\
	-Denviron=__environ 		\
	-Draise=tmlinux_raise 		\
	-Dstrtoul=tmlinux_strtoul 	\
	-Dstrtoull=tmlinux_strtoull 	\
	-Drand=tmlinux_rand 		\
	-Dsrand=tmlinux_srand 		\
	-Dsetvbuf=tmlinux_setvbuf 	\
	-Dsetbuf=tmlinux_setbuf 	\
	-Drewind=tmlinux_rewind 	\
	-Daccess=tmlinux_access 	\
	-Dstrtok=tmlinux_strtok 	\
	-Dfscanf=tmlinux_fscanf 	\
	-Dscanf=tmlinux_scanf 		\
	-Dasctime=tmlinux_asctime 	\
	-Ddifftime=tmlinux_difftime 	\
	-Dtime=tmlinux_time 		\
	-Dstrftime=tmlinux_strftime 	\
	-Dgmtime=tmlinux_gmtime 	\
	-Dlocaltime=tmlinux_localtime 	\
	-Dctime=tmlinux_ctime 		\
	-Dsigprocmask=tmlinux_sigprocmask \
	-Dwrite=tmlinux_write "

